加拿大收華為 Huawei皮! 狂賀!

【天下圍中】加拿大放棄華為 宣佈選擇歐洲電訊公司為5G合作夥伴

英文 source:

冷戰!

八國聯軍!

華為公主慢慢周怎麼辦?

好事

一間公司咋

訂閱番蕭生啦

佢會講最燈蕭析

個名

聽爺爺講123大都唔用喎

燈神表現。。。

邊個爺爺？

咪慢慢周 周到佢坐監囉

係驚呢樣

死都燈番生......

蕭爺爺 香港人既爺爺
搞到返唔到香港啦一世

我記有好似兩間講左，加拿大其實得三間電訊商咁滯

係就最L好啦! 支那人最中意用錢達人，依家人地有💰都唔俾你賺睇你點!

經濟杯葛支那就啱嘞!

愛立信成為最大贏家。

Good news

其實好多國家都係 三強鼎立，第一同第三市佔可以差一倍（日本為例 NTT 46％ vs Softbank 2x%，所以Softbank 出個y! mobile 搶學生客。），係香港先去到4 大電訊商。

加拿大差唔多係303030

美國幾時跟啊!

全世界向共狗間諜科技說不!

無啦,Rogers第一個話唔用,跟住Bell同Telus都唔用,咁斷估SaskTel唔會自己一個用華為機站呀

無得唔放棄
美國都搞到佢連零件都無
點供貨